點解d女人要做雞？

啲男人比幾千蚊你就同佢屌
假設你比十幾萬蚊我都唔會同嗰個好樣衰嘅肥婆屌

個道理就好似烏龜一出世就有龜殼一樣

已經分唔到
有子宮先 定係有飛機杯先

因為女人鍾意錢

笑左

子宮先

臭雞

好難解釋 d女人天生係賤d

女人平均性經驗比男仔多

唔係話支持做雞
不過唔好FF到會有人比十幾萬你屌佢好無
分分鐘你唔收錢都無人想比你屌

假設

5k 我可以比肥婆搞

錢囉
買名牌，虛榮心囉

我落吧試過比人妻聊

貪錢 想要物質生活
男女都一樣

當然 唔排除總有其他原因既

精警

知陰人

有需求咪有供應囉

因為其比200蚊就夠

因為成班都懶閪囉
香港女人出名懶 係人都知架啦
出少少腦力又話辛苦 少少體力又話攰
乜柒都要人幫要人服務佢
咁做雞比人扑都係訓喺張床做死魚就有錢收
輕輕鬆鬆又一日

香港算勤力

做雞咪勤力囉

你咪雞

真心我都唔明，正如收一，二千蚊你要比個樣衰過欣宜，成臉瘡既豬西肥婆扑野，十萬都唔會啦，真係有陰影
有時會諗女人為左錢可以去到幾盡

終於有人明，

你問d做ptgf果d

因為比人屌果陣佢地都爽，佢地明白有得爽又有錢掙係好抵得諗既事黎

正如你一日要比十個樣衰肥婆輪屌，你真心覺得爽？扯唔扯到都難講

香港D ptgf 有得揀靚仔客點同

女人比人屌係high過男人6倍架

同咪女人唔洗扯，所以你好少聽人做鴨，但做雞就見得多

Source?

點解啲男人要叫雞？

Link

香港D女人先最懶，D體力工作全部無女人做，去下其他地方大把女人做體力工作

點解啲男人要做鴨？

之前睇話外國科學家做實驗教識猩猩（定唔知馬騮）錢呢個概念之後第一時間 就係有猩猩走去做雞

高級雞都係雞

女人就係賤

如果喺香檳大廈開間房比你，每日有十個八個全球各色佳麗入嚟同你屌閪，屌完仲畀番五百蚊你，你做唔做？

真

狗也不屌

唔通你做雞？

樓主啱
有啲係學校入邊又樣衰又性格差嘅人，都可以臭雞扮上菜，以為自己好撚掂咁。
我只想同佢講
收皮啦你死臭雞嚟炸
呢鑊撐硬樓豬

勤你老母，日本就勤力

叫雞果d一定唔靚仔，全部一定柒頭大叔，不了

你個名...

你做乜唔去一樓一問？佢地直接答你。

我問緊d ptgf

你返工為乜？為錢啫⋯

大把是是正正後生叫雞啦傻豬

錯，證明你未去過

西裝友多

真，叫雞冇手尾，靚仔叫雞服務又特別好

屌你老母爛臭閪

為錢等於做雞？
我接受唔到同個陌生人搞

1）咪講到個個女人都中意做雞

2）人地做雞關你乜事

3）窮又冇技能咪會做雞

4）認真你可以鬧佢地廢 但係人地廢又關你乜事？

只係批發轉零售，天性使然

做雞有咩問題，行行出狀元，你睇唔起人，人地一樣睇唔起你

但有揀客援交妹，連登仔又會話人雞黎架炸，重多多要求

攤向度有錢收, 有邊個唔想, 入行門檻又唔算高

援交同雞冇分別

男人做會死

因為錢 同埋有關係

你曲解我個意思⋯為錢所以做雞⋯並唔係為錢等於做雞⋯⋯

你接受唔到，唔代表做雞嘅接受唔到。

Push

有冇絲打講解吓？

但係我係有飛機杯先wor

解釋唔到

プシュ